屌 床頭啲木隙入面見到隻小小強

仆街 我張床係咪已經被小強入侵左
食左藥好撚眼瞓 我想瞓覺啊

比返張床人啦

男人老狗捉左佢啦

用牙簽吉死左隻，有隻好入我亂咁挑，佢彈左出黎唔知去左邊

仆街

男人老狗驚甲由

人強

酒精殺強
高效不殘留

我係你就燒左間屋

我係用火酒起勢咁噴左先

吉兆嚟，證明雲哥下星期唔洗輸錢